大家幫忙 開左個頻道 增加前線資源

借朋友AC POST
大家幫忙 開左個頻道 youtube夠一定瀏覽量可以增加額外收益 增加前線資源

我地幾個人工餘時間已經整左好幾條影片. 請大家幫忙, 有幾多做幾多

訂閱捷徑 :

大家幫手訂閱，讚好，留言

小弟只係普通廢中,搵錢有限
今個月大概用左5000幾蚊買前線裝備
開拓YOUTUBE頻道收益,可以買多一套得一套
所有收益會直接買GEAR 比前線, ~ 希望大家支持下

黎明之前嘅黑暗，係至撚黑暗嘅。
真係好黑暗，但係黎明即將會來臨。

堅持下去

光復香港！時代革命！
訂閱捷徑 :

補返張圖
已經有一部份拎左比前線

另外有咩題材,片段,圖片想剪可以提供意見, 留言

123

笑咗冇人推

今日辛苦

.

pish

推

自己推

push

另外想問下gear點樣比前線？

我負責周圍買，再比一個師奶，有集會遊行前一兩日就call van直接送到佢地屋企，之後再揹一兩套當日出去派

Pish

我自己買咗啲眼罩
成日想比前線
但次次見佢哋上哂裝忙緊又唔好意思打擾
係咪是旦塞比其中一個就得？

唔好怕羞，周圍叫下有冇人要眼罩呀
有時唔係前線都需要眼罩
不過我最怕佢地係無錢食飯

推！

推 用200萬人刷view大法
1）刷到有廣告收益做長遠經濟support
2) 刷到上排行／熱門等多d人睇到

可以有更多係資訊性, e.g.將成件整合既資訊片會仲好（有旁白）

兄弟爬山！！！！

球迷死敵和理非集會日 比國際睇到我地嘅決心

直接收課金啦好嘛

我管理唔到收課金帳目，會帳目混亂
但呢個方法可以唔洗大家出錢都可以有額外資源

睇完7婆講野仲嬲, 有排抗爭

多謝.巴打~ 推
兄弟爬山！！！！

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

P牌無力一推

之前有幾段動畫，不如都擺埋上去？ 我諗片主都唔介意

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

多謝你

幫推！！

邊幾條動畫?.? 有沒有LINK

怕唔怕
佢整到好高質
我怕比人話偷片
不過我照試下聯絡下片主先

點解冇人推

資助朕上ebay買面罩

支持

裝備升級

兄弟爬山~各有各做~~

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

全 部人 去太子站 送花 英文文宣 哭喪
搞大佢
不圍警署

用有版權既歌有錢收既咩 ?= =

好似推出個陣都冇credit

支持巴打

PUSH

岩岩呢首無版權
之後會再開始整d無版權既野，唔係歌

各地區連儂牆要人，文宣大量要大人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道

5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命!!!!

幫推

push and 已sub

btw 都想建議可以考慮同之前整過片/仲整緊既人合作下
可能可以集中返d片 同subscribers

pppp

好的. 不過近排好鬼多藍YT 出現. 我同朋友都係岩岩學, 放工先整
所以只能兄弟爬山,各有各做先~
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

thankyou so much

Thanks~~

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命!!!!

幫推 努力搵多d錢

推 98美領見

Thanks~~98美領見~~~

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命!!!!

青頭仔又開膠po

我借佢ACC 唔知佢係唔係青頭仔

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命!!!!

Thanks
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命!!!!

908 遮打美領 1:30 ~

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命!!!!

自推

推到侵侵都睇到~

THANKS~

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命!!!!

法案一過，之後有咩行動？

可以整做playlist 等d人喺公司電腦背景播放 刷下view數

好, 不過都無咩人訂好似有掛都唔會有廣告放.
謝謝提議. 我地幾個都係放工先整. 有幾多做幾多~

笑咗冇人推~

推到阿伯都睇到

想問下你可以俾到前線幾多資源 大概幾多人
同埋你可以點樣俾前線手足
事關前線𣊬息萬變 唔係所有人都企定定係同一地方

屌 一早有咁諗過 不過比人ban左諗法

暫時係我買完既物資收集係一撻地方，再call車送去衝衝子屋企
唔多人
衝衝子4個
通常5套5套咁買
當日就會再人手揹一兩套出去派

Ching照做啦有幾多做幾多
如果眾籌就會好麻煩要顧好多野
但呢個方法只需要cap返盈利圖
同埋物資相，透明度相對易做好多
不過壞處係唔多錢買唔到好多

係唔係完左運動. 無咩回音

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命!!!!

THANKS~~~

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命!!!!

差唔多一個月前開始做同樣既野
到而家仲有10幾20鏡, 50頭, 20嘴慢慢散緊

我都係上個月開始做
但係唔多識買
6200+60926
平均入手400幾蚊
新填地仲貴

無係本地買過
頭係蝗國入過批 之後入台灣頭
嘴就amazon 人手美國空運
鏡就本地入us貨但量少 人手日本空運架仔亞洲鏡

6200加60926 400幾算貴
而家入650X QL多

我無咁多人手
得我自己買